石小姐已經死左，洗唔洗繼續開post跟進喪禮？

之後係唔係跟進埋頭七？

要跟進樓主頭七

樓主你走先

樓主走左啦

得閒打飛機啦你